(突發)銅鑼灣安裝晒大量高清cam!!!!!

銅鑼灣站不論係扶手電梯或者各出入口都裝晒cam，膠袋仲未拆，應該係呢一兩日整嘅
各位發夢人士記得要小心！
垃圾黨鐵

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左今天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

推

828 metoo 集會
831 民陣遊行
91 機場
92 三罷

噴噴噴

全部狗鐵站都加裝左
懷疑表面上係睇狗鐵安全
實質係將所有cam帶去狗總
甚至比曬支那做人面識別

裝一拆百

啲膠袋應該係特登唔拆 驚人噴

屌

其實好on9, 要滅走張保鮮紙有幾難？
記住唔好除手掉， 好易留指紋， 毛髮

膠袋係唔拆防噴
要連膠撕落嚟先有用